$1780 買ps4薄版500GB D chassis是否抵屌？

想買ps4 pro但冇貨
有500蚊Sony cash coupon 今日到期

買啦 慳五百 二手都無呢個價

slim版有咩特別值得買？

500幾下就玩曬

1tb都冇貨

1780已經係慳左500

攞黎買定個psVR先

Btw,五百冇得攞黎買game?

買

有呀Sony store買乜都得

碌左成朝Sony store都冇嘢想買

但其實我想送比男友，但想送最新最好比佢

買左先,然後自己換過個1TB HDD落去比佢

一樣姐

sony store除左ps系列同a35
其他樣樣野都貴過出面

因為賣正價

買game . overwatch + fifa17 都好襟玩。之後再等ps4 pro囉